仲有唔夠10個禮拜，就係美國大選，肯吹奏拜登未?

一日一個PO推上熱門，幫拜登助選啦屌!!

我愛拜登
好想幫佢含

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

你地日日捧侵，想點撚樣呀?
係咪想死呀?

我日日連登個熱門都見到吹奏拜登

拜登贏硬
中美又一家親

你地係咪想死呀?
識唔識用連登力量呀

唉，侵真係等輸都得

拜登巧令仔

做乜鳩
拜登贏唔係MUST架咩
拜登輸左我直播J 777

連燈 拜燈

侵俾連登咁吹奏法，輸撚硬

連登仔唔夠㗎 搵埋蕭生幫拖先

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見